1) Найдем все биграммы, где первое слово «narodnaya» и посчитаем количество вхождений в статьях Википедии. 
2) Найдем длину кратчайшего пути между вершинами 12 и 34 ориентированного графа. Релазуем алгоритм "Поиск в ширину". Если кратчайших путей несколько, выводим первый.

